（認真post)發覺自己個人品格好差劣，點算好

自私
鍾意睇人仆街
唔想人好過自己
妒忌心重
容易發嬲
練精學懶
貪小便宜

大家點睇我呢個咁既人

你呢啲港豬應當悔改

全部中哂 仲要加多樣鐘意奶閪(叫雞)

講真有咩所謂丫
大部份人都係咁
不過一個post先得0.5有冇叫老總比多少少呀CHING?

唔認同！我覺得ching人品好好！

有自知 ！已經好過好多人！

ching只睇到表面個浸

知道左好耐
一直冇諗過改
但發覺宜家好似愈來愈勁
黑暗面愈來愈多

比我好 今日先知我咁黑人憎 咩咩妹咒我

冇收過錢
一直都係憑良心出post

好多人都係咁

34歲人
一直冇拍過拖
諗緊係唔係上面d原因搞到冇人鍾意我

咁少架

你未遇到咩咩雞

所以ching先做五毛

點先可以遇到佢

我針對關蛇唔多唔少都係妒忌佢高大靚仔又有才華過我

我44歲人都未有女

死能左佢啦

on9名

銘好波

ching咁大年紀有冇諗全搵返個大陸妹落黎

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚

但我唔係一個好人

今次真

你有朋友？

我衰口賤 點算

咁心地差唔差？

一時時 對朋友好起上嚟我可以好講義氣
心地差我諗唔到 係會間唔中笑下人

我對識同唔識的人都好差

我間唔中都會 但好地地唔會去對人差

細個個時呀哥玩刮刮卡
8個格入面刮三個格都係同一樣野就可以中獎
佢刮到中左隻杯 我刮唔中
我襯佢唔為意個時刮多佢一個格搞到張刮刮卡廢左

似你咩

呢到中九成半人la我都係

有冇人想聽我d仆街野

同我鬥仆街你輸硬

想聽

警隊需要你

佢屌過狗
巴士放針
火燒港鐵

好差咩 成個連登都係

想搶我手足打格王d事蹟？

我地波台狗全部現實都無朋友

我係

原來係波台

我朋友得隻狗，liy